[港台電視] 穿越星空電影音樂之旅 星期六 晚上10時45分

穿越星空電影音樂之旅

國際知名小提琴家安蘇菲慕達，在德國慕尼黑國王廣場如詩如畫般的背景下，為在場觀眾演奏多次榮獲奧斯卡獎項的作曲家約翰威廉斯，旗下一些最出色的作品。而這場《穿越星空電影音樂之旅》音樂會，也是安蘇菲慕達演藝生涯中，首次參與的戶外音樂會。

事實上，安蘇菲慕達及約翰威廉斯是多年好友，這段友誼亦為此次演出，注入非常特別的意義。她解釋：「我在慕尼黑皇家愛樂樂團演奏的大部分作品，都是為我特別編曲的，也代表這些作品會採用全新形式去演繹，並且是在這場音樂會上首次演出！」而今次音樂會所演出的曲目，將包括星球大戰、舒特拉的名單、哈利波特、德古拉、E.T.外星人、衰鬼捉伊人、丁丁歷險記和奪寶奇兵等著名荷里活電影的配樂。

播放頻道： 港台電視31、31A
播出時間： (首播) 2020年5月9日 星期六 晚上10時45分
(重溫) 2020年5月10日 星期日 下午1時

聽日先重溫